★傳iOS10.2讓非iPhone6s機型出現電池問題!!!!!!!

非 iPhone 6s 機型在升級到 iOS 10.2 系統之後，電量會在降低到某一個百分比之後定格，繼續使用設備也不會降低電量。而如果繼續使用的話，設備就會出現隨機的百分比掉電。

在蘋果官方支持的社區論壇上，一個關於 iPhone 6s 以外的機型出現電池問題的帖子的回復已經超過了 62 頁，不少用戶都抱怨稱，這個問題是在升級 iOS 10.2 之後才出現的。

超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁
超過了 62 頁

ifandog出沒注意！

好垃圾

apple已死

lm睇人話iphone x 冇事

仆街今日update左

iPhone SE 用10.2冇問題

rip

過氣老魔

唔知關唔關事 升完後 會無lala熄機 叉電開番仲見到2x%電 而且會hand 機 禁開關制都冇反應 我後來我開關 home 制一齊按先熄到部機

過氣apple，垂死掙扎

iPhone 7

見ios10成個android介面咁到而家都無升

利申 SE用家